{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76341&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김삿갓흙집이야기"
    },
    "text": "黄土と木、もみじ、炭、伝統薪で健康できれいに作られたペンションを紹介します。 ここではバーベキューパーティーを楽しむことができ、安らかな睡眠と快適な休息、自然ヒーリングをプレゼントします。 周辺にはキムサッカッ遺跡地、ウェシポソンキル、寧越客主、キムサッカッ渓谷などがあります。 入室時間は4:00で、退室時間は22:00です。 客室は禁煙で駐車可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、炭とグリドルまたは焼き網、はさみ、トング、軍手が提供されます。 利用時間は夏は23:00までで、冬は22:00までです。 屋外の個別バーベキュー場が完備されており、お支払いは当日現地にて承っております。 予約は6時間以降、未入金時に自動的にキャンセルされ、振込時に2時間前に入金確認ができない場合、仮契約が自動的にキャンセルされます。 肉類と焼き魚は屋外バーベキュー場を利用する必要があります。 冷/暖房の運営時にはキッチンインジェクションの使用は禁止され、食料品や生活用品は出発地や寧越邑内のマートで準備してください。 ペットの同伴及び入室は絶対禁止され、高声、放歌、または喧騒な行為、悪口、暴力、暴行の際は申告し、退室及び利用をキャンセルして払い戻しはできません。 客室内での喫煙時、退室及び利用はキャンセルされます。 最大人数を超過した場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "黄土と木、もみじ、炭、伝統薪で健康できれいに作られたペンションです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ここではバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはキムサッカッ遺跡地、ウェシポソンキル、寧越客主、キムサッカッ渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4:00で、退室時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "夏は23:00まで、冬は22:00まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の予約は当日現地で可能で、炭とグリルのレンタルができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の料金は当日現地で支払います。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "予約は6時間以降、未入金時に自動的にキャンセルされ、振込時に2時間前に入金確認ができない場合、仮契約が自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 381
    }
}